有個手足唔還錢 入黎睇下福利圖

盧x聰 25歲
話自己深黃 連tg都無
又話自己户口幾十萬
爭女人2萬蚊都唔還
又block電話又block ig
有地址 電話 5341 3494
巴絲得閒打比佢 叫佢還錢
有老豆公司地址 電話
有福利圖 幫推到佢還

叫盧X聰你都信係黃係手足

蘆葦蔥

福乜撚野利圖？

Push

喂 盧x聰你含撚啦 屌你老母扮傻

福利圖 ？

樓主中國黎的

大陸因為禁色情先用"福利圖"代替"J圖"
真係諗唔鳩明你呢d人明明係一個網絡開放既地方仲要用埋d強國術語，真係賤種

咪講支那話啦

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

福乜撚嘢圖啊？

講多d過程？

仲以為有啫睇